[無聊] 如果香港有文革，會發生咩事

如題
批鬥廢中廢老，批鬥教畜，推到經濟，仲有咩

地產霸權